仲未交出嘅稿麻煩聚焦返香港自治

陳雲：香港國際關係的啟蒙教育。逃犯條例修訂已經實際上取消了，不要再用「反送中」之類做標語，免得外國人說反對運動已經成功咗啦，你們來做什麼呢？
要講的，是「保衛香港憲法」，將基本法的憲法地位講給大眾及國際知道，政治宣傳這回事，講得多就成事實。（其實根本就是事實！）
向領事館請願，向國際報紙登意見廣告，是「敦促國際社會保護香港獨立司法管轄權」或簡單說「保護香港自治」、「保護香港法治」，而不是「反送中」。「反送中」已經out咗，因為已經成功爭取。你唔係失憶嘛？大佬。至於永久取消，政治上是無這回事的，政府可以隨時提交立法會再審議的。
講「憲法」、講「自治」，多向國際宣傳，香港就變成實然的主權國家，知道中共是侵略香港的constituton（憲法）和autonomy（自治）。明未？
唔好話陳雲激，美國眾議院主席及發言人佩羅西（Nancy Pelosi） 在公開支持香港人的聲明說，香港人在捍衛主權（defend their sovereignty），佩羅西夠激未？人地講香港有主權ga。你醒目，就識得跟啦。佩羅西是美國國會主席來的，做了一世人議員，近八十歲，她的判斷，你估有假？
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。我有權威教你ga，我曾經有港府處長級的官階，而且是德國大學博士、大學教授。我現在無收你錢，也無收公立大學的薪酬。我賠本的。賠本賠到我好窮，我有mut新意念提出來，下一秒就變成泛民左膠的籌款項目，我一個仙都無得收，而且被他們反過來說我痴線。

知呢度未必個個鍾意國師 但今次真係要聽下

冷血d講 如果達成個三點訴求就當自己贏左 會有少少對唔住梁烈士

推

推到文宣組睇到

今次爭取唔到民主同自治 港共就會趁機逼害義人

今次冇得我地唔打蛇隨棍上呀

其實佢呢期講既野真係好有道理
推

強推開埠以來最惡嘅惡法 仲要撞正G20 200萬人上街 咁嘅機會真係得一次

推呀

撇開國師講嘅嘢，用常理諗，今次有曬天時地利人和，應該借反送中呢樣嘢直插問題核心：香港需要真普選。有真普選先可以長遠解決而家咁多嘅問題。

岩呀 冇普選 下次港共又推d唔知乜撚惡法架啦

講幾多次
美國關係法係基於聯合聲明、一國兩制仲有效
想美國（引申致其他國）做野
係講聯合聲明

云伯條仆街成日叫人講基本法係老點

佩洛茜講主權只係開場白時既客氣套話
後面講立場一樣係講一國兩制

不過補多句 就算有普選 中共嘅手段分分鐘可以操控一個親共特首上台 所以重心應該係自治 共產黨唔可以再干預香港內政！

冇衝突架 一國兩制同基本法係一體兩面姐

一國兩制係基於聯合聲明
總之你對外講基本法冇外國理你
同中國講基本法，佢任釋，都係戇鳩

簡單講，政治訴求用基本法講，9成時間係戇鳩

呢個有保留 港獨冇美國著數 因為香港自成一國意味著美國勢力係香港有限 你估美國想要多個日本定想要多個關島？

Whatever la唔鍾意提基本法咪唔好提 總之講自治就得啦

push

時間無多
推